今晚嘅集會係同全世界講，香港人對星火被涷結資金嘅反應

當香港事件上到國際事務層次，漸入佳境，
香港人撐住

要記得六月至今果團火，不熄不滅，不放棄
當初面對警暴，仍然挺身而出，回想呢幾個月嘅付出，希望今晚見到你

美參議員布萊克本：警察凍結星火同盟資金是應受指責的，若中國想凍結資金，我告訴你兩個玩家就可玩這個遊戲！

唔好意思 借個位黎

新德國聯署

德國聯邦議院《全球馬格尼茨基法案》

仲差44000人!!!!

目標50000人

（新德國聯署）仲欠47000人！ 請德國國會提出《全球馬格尼茨基法案》--LIHKG

所謂漸入佳境，係爭取到：
人權法案
國際關注以及各國進一步行動
經濟初步攬炒
民眾政治覺醒（中長期黎講好大改變）
黃色經濟圈起步階段

推

[騎劫政府廣告]愛和平 與警暴割席

推

-----------------
香港獨立，唯一出路

大家成日都捐星火，而家俾人凍結7000萬。

點都要出嚟撐場撐星火

我承認係手足
但唔認同要跳步去爭取獨立
我支持獨立

Tui

12.23 19:00 星火不息集會(已有不反)
愛丁堡
12.23 12:00 19:00 和你stuck稅局

12.24 和你shop 19:00 5區和你sing
12.24 21:00 荔枝角收押所
12.24 夜晚尖咀見（已取消）
12.25 13:00 6區遊行 18區和你shop
12.26 13:00 6區遊行 18區和你shop
12:30 12:00 和你stuck 稅局
12.31 19:00 18區地鐵站外和你拖
倒數口號「光復香港 時代革命」
2020.1.1 元旦大遊行
香港獨立，唯一出路

Push